```json
[
    {"question": "巡天运行编排仿真中，运行了多少年的日历时间？", "answer": "巡天运行编排仿真中，运行的日历时间为10年。"},
    {"question": "巡天运行编排仿真结果中，红色区域代表什么？", "answer": "巡天运行编排仿真结果中，红色区域为深场观测天区，面积为400平方度。"},
    {"question": "观测图像仿真的主要任务是什么？", "answer": "观测图像仿真的主要任务是从硬件方案和运行条件出发，生成高度可信的、包含各类可观测天体和仪器效应的模拟观测图像，将辅助天文学家进行科学调研和科学软件的研发，是光学设施正式上天观测前最重要的数据来源。"},
    {"question": "在观测图像仿真中，物理效应模拟包括哪些内容？", "answer": "在观测图像仿真中，物理效应模拟包括引力透镜效应、天光背景、宇宙线、较差光行差、尘埃消光等。"},
    {"question": "CSS-OS的g、r、i三个波段的星系数密度分别是多少？", "answer": "CSS-OS的g、r、i三个波段的星系数密度分别为19.8 gal/arcmin^2、18.2 gal/arcmin^2、18.5 gal/arcmin^2（10𝜎，FWHMgal≥1.25×FWHMPSF）。"},
    {"question": "无缝光谱图像仿真使用了哪个真实光谱数据？", "answer": "无缝光谱图像仿真使用了zCOSMOS的真实光谱数据。"},
    {"question": "MCI的首要任务是什么？", "answer": "MCI的首要任务是高精度流量定标测光和紫外光学超深场的观测。"},
    {"question": "MCI的短时标曝光全波段观测模式针对哪些目标？", "answer": "MCI的短时标曝光全波段观测模式针对太阳系内小行星、彗星的监测，以及银河系内剧烈变化恒星、银河系外超大质量黑洞的短时标监测，可探索目标在分钟量级的高空间分辨率的光变事件。"},
    {"question": "MCI的固定目标深度曝光模式需要多长时间？", "answer": "MCI的固定目标深度曝光模式需要阴影区累计14400秒（4小时）曝光。"},
    {"question": "MCI在不同观测模式下的NUV波段成像深度是多少？", "answer": "MCI在短时标曝光全波段观测模式下的NUV波段成像深度为22.1 AB星等，在固定目标深度曝光模式下的NUV波段成像深度为26.7 AB星等，在超深场观测模式下的NUV波段成像深度为28.6 AB星等。"}
]
```